ios版功能

可否加返個選項俾功能列長駐，每次入到post功能列自動隱藏後好難開得返出嚟，同ios撞操作手勢